有個奇撚怪人 幫認

呢條友 成日係西灣河附近出現 三唔識七 無啦啦會對人猥褻笑 有冇人都撞過

呢條友日日派飯比露縮者 風雨不改
貼張圖就作文呀?

看圖說故事